有無手足匯報下Facebook班薯粉依家有咩動靜？

哭喪/比嬲嬲/跳樓/集會遊行抗議結果/屌柒胡官界左21票/去左吃喝玩樂/屌柒小圈子選舉 ？

咪傻啦，跟本就係想快d走

選唔到可以光明正大退休
快過班港豬甩難

家下佢哩埋笑緊啦